呢個世界真係好撚多雞

但就冇我份

雞你都啱

乜仲有女人唔係雞咩

睇到個名都估到係你

Btw我有個師姐做雞

介紹未

21800000

女人有閪=無敵 ，有咩問題？？？？